[LOL] 英雄聯盟S11比賽討論區(676)

唔反cuzz了

keria兩隻dragon附近死得好effort

開得咁快
反應同drx個幾個flash有得fight

drx d反應痴鳩線

做咩返轉頭開人

KERIA呢兩場做乜鳩 都偷到龍冇狀態仲勾上去

T1要羸3次龍團先大機會, 除非神捉人同神開, T1好難打

原來ranking頭5有兩個係cuzz

碌一碌發現中左1001

賣自己比隊友走？

好難打drx食晒藥咁

唔知

佢不嬲rank高分 同埋之前又冇份上場

keria今場冇咩態

canna都高分

佢地個表現真係令好多人跌眼鏡

T1 加油

唔駛舉重就廢左

canna空大個波團其實佢fail得仲勁 大都開唔到就死鬼左 如果唔係canna個位咁靚 加埋keria招大個combo應該幾勁至岩

唔係cuzz搶到
火龍魂
呢場已經完左

WA

痴撚線團戰

clozer學下野啦仆街

faker cuzz

FAKER

Faker

好撚好睇

faker 閃黎閃去

faker..

CLOZER 接班人!!!!!!!

Faker ...

Faker......

Canna搵返隻mouse

canna好波

呢場好睇得多

Faker勁到

廢老上咗身

廢老勁撚到

想drx贏

What was that!!!

faker開咗無限閃現外掛

Teddy不如讓番個ad位出黎 自己去開場自定食兵算啦

T1個陣難打係SUP 互開, 納帝比人秒, 但隻牛打好耐都死, T1咁都羸到好癲

FAKER 勁到

廢老

陰啲陰啲寸我大Af

幾撚多個閃

cls faker閃左幾撚多次

基本上係4打5 Keria一早死左

不過faker zoe d 遠距離poke真係一般 但肉搏時決定/反應仲係冇得頂

不過zoe w真係幾無腦下

O撚晒嘴。。。。

邊個話Faker隻Zoe廢

Clozer接班人勁到呢

呢個團真係cuzz canna carry

陣容好似DRX好D, T1真係硬操作

濕撚曬

玩撚到自己都唔知閃左去邊笑死

隻鹿差一吓都唔a埋

完全carry唔起 俾番姑媽出黎啦

DRX不如走去打火龍團好過啦 想rush都可以好快食完
佢地都係想引團姐

solka都幾唔小心下

有冇人數到頭先場teamfight廢老閃咗幾多次

唔中技喎

得喇得喇

pyosik揀返人馬啦屌你 冇撚晒用

KERIA 終於開返波, 唔洗靠FAKER 同CUZZ開

真 我姑媽派 姑媽又唔係打到lozer咁爭議性

有clozer 個隻5成功力

可以話佢隻Zoe唔勁
但唔可以叫廢囉

死廢老驗尿未？

faker703

原來teddy 400cs

佢心態唔係好掂

分明假膠

姑媽肥狗打法 其實無話特別好

讓晒啲兵俾teddy都無用

今場會唔會死

GG

Mid gap....

lillia得返呢種送頭式開戰法

drx呢場運氣差，重左4龍呢場贏咗

gg 希望pyosik唔好心態爆炸

眾生平等 ad sup都係一下3分2

faker mvp

FAKER 後期又做返野 已經唔知比 cuzz定faker好了

canna cuzz faker 3個輪住出黎carry

Twitch 加埋差唔多20萬人睇

佢今場比cuzz屌打

Cuzz啦冇偷到龍輸左十世

講真
今場真係靠中野
上下輸線 SUP 上路2 3次團戰FAIL

換左咁撚多次人
曼後原來換個輔助就攪掂

廢老 7/0/6
叫太子點算

Cuzz faker

冇cuzz一早end咗game

faker cls

真

cuzz禁個keyboard禁撚到個cam震埋

問題係effort

最

Cuzz不演了

pyosik個陣贏1lv啦

cuzz偷龍個下先keep到T1有得繼續打 值得拎pog既

T1終於贏到勁隊

明明teddy瘋狂輸出 虐泉個時

雖然係廢老fans 但今場真係cuzz carry

T1 收視保證

Cuzz偷唔到打jj咩

廢老後期啲招準返

好耐冇睇到咁撚痴線嘅操作。。
真係what was that

Pog cuzz啦
前期駐上
後期搶龍魂捉人

TEDDY 同CANNA都麻麻, 2個都係拎資源但冇乜做到野
不過CANNA 死生命護隊友護左2次都算係咁

cuzz個態明顯都好好多

咁又唔係咁講
要換埋meta 唔想見到cuzz玩熊

我都覺得偷龍個下好重要

仲見到faker make play
好感動

真心呢個bp T1輸曬
對線到團戰都冇咩優勢 最後打得贏
真係靠操作+call巴龍決策果斷

個下比DRX4龍就完場 所以今場係CUZZ

太子返屋企打飛機未？

個教練仲覺得係自己功勞

起碼D call冇之前咁鳩

Becca始終新人唔夠果斷果個位用命換其實都一定要撞走cuzz 佢就係慢左少少比cuzz偷到

替補都703 我世一mid典算

教練好似比beryl串
話雖然采訪話隊員唔覺得辛苦 但beryl私下同t1隊員聯絡既時候大家都話好攰

呢個陣睇到真係覺得好似睇唔起drx咁

今場faker已經証明咗自己，下場lozer

隻牛用納帝差太遠, 納帝好似2秒比人殺左 ,牛打成5秒先死, 納帝跟本開唔到, 就算靚開自己都死, 除非單捉到, 團BP已難打, 除非納帝開完GNAR秒速閃上去大

咁geng 叫咩

上場對geng

上場冇睇

0/7/3

t1>geng>dk

廢老 cuzz carry
不過drx攞左soul pt 之後啲決定都麻麻
t1先成功反cup

有隻替補mid真係好睇幾多

始終新人

輸經驗

你肯定搞掂？

屌 上左熱門

其實教練係點解覺得出clozer會好過faker?
睇唔透

有t1既比賽先有人討論

換埋teddy可能好d

Interview話係faker自己要啲時間

咁呢3場的確好過之前喎

上個post就話左廢老pick zoe送loser返屋企下場pick埋irelia

T1 加星期5

你地不推文啦

明明effort成個轉會期 carry哂T1
都俾人話

問faker, 佢要時間

邊個zoe可以玩到好似廢老咁

拍得住世界賽

出faker贏點證明自己有料
出成班新人贏先證明自己有料

佢玩到似irelia多d

faker果波操作真係近年少有誇張到仆街既操作

明顯隻mid差太遠 明明試換其他就好易搞

一定係cuzz
Faker成場空得太多poke搞到小龍戰劣勢
Clozer可能skill shot準過faker少少
但faker依家剩係靠經驗都打爆clozer
不過呢隻Zoe比sm/Chovy應該一早完左
逆轉個波會戰bao飛去faker到比cuzz秒暈再比canna拍 faker先秒到佢

太子打廢隊刷數據就打晒飛機

世一mid打機唔駛你教

就咁睇CanNA冇隊友駐 同之前一樣咁廢
Keria都好麻麻

cuzz偷火龍個團
faker 得5成狀態
自己企位又好
走去rush,同cuzz玩50/50真係turning pt

係我印象中佢同肥狗一樣撚唔同肥狗一樣撚唔掂xayah
不過打比賽之前佢要訓練下自己心態先啦

睇到o咗嘴

Sm
應該同lv

一有faker呢到就勁齊人

Faker 隻Zoe 好似唔係玩poke 人咁既 成日衝入去A 人

Showmaker個不敗紀錄比geng打破咗

我覺得SM勁啲 D技準確度差咁啲

果陣canna冇得變大 faker又殘 本身諗住DRX食硬條龍

Cuzz 都有d長進，組織越都幾好，希望T1生生性性打到前3，比Faker再次入世界賽就好

淨係call baron 都知lozer係度既話做唔到

呢場出clozer 真係一早輸撚咗喇
上路直接比kingen打穿
佢肯定全場企係中路farm就完

sm技能準確度高咁多

真係同其他人唔同

佢玩zoe d skill shot好唔準

難啲
Sm係除左反應快之外
QE都好準
Zoe嚟講勁過faker好多

其實春季練人好大問題咩？
新仔出場拎多啲經驗
隊內團練咪仲有效啲

全部都係faker fans

調整完狀態呢幾場fit到

雷茲好睇啲

全世界CALL 巴龍最勁好似係FAKER,
以前國際賽同LCK T1 CALL巴龍好似大多都係FAKER叫

睇住先啦
一陣又熊又死歌就

佢隻熊

上面吹到咁大嗰班友係咪淨係睇T1比賽
冇睇過其他Zoe

真 想睇FAKER開一次靈車

明顯係個自大教練雪佢啦再屈9 faker

練唔係問題 問題係場場唔同人 練到乜

春季賽確實係拎黎練兵 你睇下上年t1拎春冠都入唔到世界賽就知春季賽再fit 其實主要都係睇夏季賽
但無人會好似佢咁十個人一齊輪換 只會增加選手既壓力姐 你望下宜加上個5條友咪又係舊人

練到個個都唔知自己做緊咩就明顯好撚大問題

雷茲好耐無改到成T0 T1角

Sm chovy bdd三個最起碼同lv

好難相信faker會咁講個教練真係鳩噏唔使本

嗰個play係好J嘅
但sm/chovy嘅zoe就真係另一個level

佢地舊年夏季得條上路無事

badd

講zoe sm/chovy完全唔同lv

吹奏faker zoe 就over咗
你話沙皇 tf 就話姐

bdd就

Badd

但意識黎講的確係faker呢d老將好好多 但睇操作都係睇返班後生仔啦

Faker Zoe

我地又點知人地有冇練到野
我地睇比賽姐
內部野大家都係亂咁up下架啦

咁比賽個結果你咪睇到晒

faker

閃左6次

咳屎攞唔到
唔打機啦

daeny話d韓國教練返哂國內 宜加約唔到訓練賽

漏左fly

打jayce 真係唔知做緊乜

Cuzz會唔會有心結？

fly > all

sm right now= best mid laner in the world

公道啲講
係應該要比cuzz嘅

baron個波同零死 真係加太多分
cuzz都打得好好

Lilia訓緊個陣係唔係一下普攻(有passive)就死
閃多幾下styling points

頂多同chovy一樣 除咗syndra

cuzz
上次gen打geng隻人馬又係帶足優勢比隊友
但mvp無佢份

其實冇可能唔係Cuzz

教練佢開外掛

計埋感情分faker實贏既

SM 大局觀好似好過chovy

Danny 係faker格黎扮好友??

BFF就算了

Laning chovy勁d 對完線sm勁d

sm=chovy>>faker>>>>>>>others

比人屌怕了
利申有份

仲chovy
拎過冠軍未

Ryze pls

Cuzz nidalee

究竟會玩咩？

唔好波女

我立刻屌佢老母

咪又係zoe

未必的，選手心態都重要，反而雪一雪canna，cuzz呢d真係起碼認真d比賽

去咗睇賽車 上場faker打成點 有冇比clozer打得好

cuzz #1 nid

Teddy又想等carry???

Pog你話呢

佢由上年已經係咁

準備打飛機

Faker死忠都覺得今場faker隻Zoe其實係玩得麻麻
因為faker完全係靠自己基礎能力打贏 同Zoe隻英無乜關係
Zoe呢啲poke英好講skill shot準繩度
小龍團只要poke中人對面就打少個 一係就逼你閃
如果一開始逼到閃 canna個波已經ace左drx
而成場faker就剩係靠意識同經驗嚟屌打drx
如果係clozer無錯可能skill shot會準過faker少少
比個例如sm/chovy poke10下中7下有5下關鍵
clozer poke 10下中3下 但個3下完全都係唔關鍵
faker poke 10下可能中得2下 但係關鍵嘅
Clozer唔會識咩情況食到巴龍 咩情況tp殺到人
咩情況先唔會成日比人單捉

咁撚屌
晏啲睇返highlights先

上年睇春季結果
幾多人估到t1夏季會散曬
最後連世界賽都出唔到
dwg調返轉春季打得差
最後拎埋世界冠軍

屌

Zoe

都係zoe

廢老成日練塔隆都唔拎出黎

想睇其他

CanNA Renekton 諗起上年自信pick之後俾Kiin打爆

屌.....隻zed 睇到流哂口水

要證明自己又zoe

AHRI都好

我都係咁話

哥隻熊打爆左幾次

dllm T1個draft 垃圾到

佢隻塔隆黎搞笑

想睇faker ahri

drx 個bp好惡喎
T1靠poke頂唔頂得順啊

冇幾多場唔垃圾

家陣次次唔同陣呀大佬

Ahri唔可以係pro game攞出嚟啦

諗起果陣FAKER拎YI出黎
對面都笑

cuzz咁都閃

好醜

笑死，又駐上

CUZZ 扭撚晒

solka?

哇屌 cuzz 食左藥?

中一下SYNDRA都死

對面又做乜在鳩

Cuzz

好撚溫暖啊solka

cuzz世一JG

隻星朵拉

成功用兩個閃換左一個閃

CUZZ咁撚柒勁
扭星朵拉果下E

個閃真係多咗

Cuz啲咗藥？

CUZZ咁樣比個位FAKER表演

SOLKA

cuzz

係CUZZ勁, 唔係SOLKA送啦

syndra係唔係弱智?
又冇dmg又衝又放唔準

t1過數未

未6lv既syndra閃上去點收頭

收到風 canyon腳震緊

求pin

SOLKA咁都唔係送?

下? 你搞笑啊? 閃上去都唔叫送? cuzz有三百血 你冇左E 你殺到?

Cuzz勁似外掛自動走位

咁樣閃上去被人圍

佢扭技係勁 但明顯就係送

feel到drx tilt到爆

又駐爆上

新仔心態爆lu
連環自爆

原來canyon 20歲都未到

到底CUZZ 休息期間發生咩事

搵人斷線 10分鐘可以投降

好惡

drx jm9

cuzz 又閃

又入到playoff
舊人個班又休息多左
新仔又多左落場機會
真係唔係咁差喎

隻星朵拉唔洗玩了

呢下痴線

休息多左你都講得出
咁我無野講

隻星朵拉真係

KERIA

loser呢下一定食兵之後sup死

心態爆晒啦 仲點打

佢自己都唔想玩
懷疑全隊都唔太想玩
AD對位逼埋閃

Solka諗住好似ellim呢啲垃圾咪會唔扭技中哂啲技咪收皮

solka心態爆炸

畀著effort肯定會留閃留大留到死

手刃前隊友

drx 個中路好慘

又嚟

ching不如算啦

Faker d 技好撚準喎呢場

SOLKA : /FF

我唔打啦

控到咁實都Miss就好大獲

唔係話佢唔廢
但係次次FAKER支援/殺人
就FF如果係佢會點係JM9

2個夾硬a死左隻ganr

15分鐘鏡頭強行向左下角移動 主堡爆炸

笑撚死 繼續吹ellim勁過cuzz

一見到有人屌Ellim親十有八九都係千巴

咁都要死慘到

屌你 算血準到

t1啲上下限差距大到

Faker 回春?

血量精算師

即刻讚壞左.... 唔止岩岩果下啦不過

keria 真係買得好值

無人屌 佢自己走出黎屌
家陣CUZZ回勇係佢春風得意嘅時間黎

班舊人上年最後打到心態爆炸
依2場齊腳出返黎個狀態係好左喎
換左sup都可能有影響既

有空zer既場你唔會見到有支援

DRX班新仔個樣

退化咗唔少啦
雖然係好過effort

Cuzz同faker做過愛黎？

drx心態爆炸

cuzz係打好左 但佢之前真係唔掂WO

心態崩左唔忍心睇落去

玉女心經

佢地和解咗

得罪講句而家嘅Vsta打得好過Keria

就算cuzz 7左
Ellim打得好佢都會一夫當關咁出黎一屌百

16分鐘六千蚊

近排幾場on99啫
再上幾輪都打得好好
呢場都打得好喇

兩個唔知，但LOSER同丹妮兩個肯定有做過愛

cuzz識控objectives

DRX順勢跌落第五名唔係難事

solka 係咪faker fans黎

真係估唔到好在冇要keria

Drx打到失智

Deft真係好老師

不過前人係Effort
搵阿豬阿狗都係upgrade

係就算ellim贏pog
佢都可以講到有cuzz會更好

我覺得關deft事

唔係幾值佢個價咁解

我都覺係deft帶得好

Cuzz 招q 除左中路收頭嗰下，有冇中過？

三冠王、兩次MSI 九次LCK冠軍、無數玩家嘅偶像、英雄聯盟史上最傳奇嘅選手，今日終於證明到自己係LCK一線中路

唔算貴啦咁後生

Carry左咁多場
而家終於有得休息下 自然無咁集中

有用贏到GAME就唔貴架啦

之前呢到好多人話唔係ellim嘅錯 話佢唔係行街
話佢節奏好過cuzz
事實證明對面出Jayce cuzz咪駐到佢仆街
我認同Cuzz狀態差個陣係廢 但打廢隊都係穩食
Ellim連rank都廢 又無經驗 啲人都覺得隻jg無問題

Teddy 兩場都無存在過

諗起SB重金買effort就哭能左

係一年都無存在過

又唔好咁講
我好撐DRX Keria的

咁又唔好咁講 之前好勁

BAO個樣 :

佢會有重金

轉台睇小亮寶寶

又唔係打chovy showmaker

轉咗T1就唔撐了

drx怒氣200%

Faker 讓頭俾 Cuzz

咁effort起碼好過上年gorilla先喇

Stop calling Faker 'Shaker' please guys let's just respect the three time world champion, 2 time msi champion and 9 times lck champion just please respect him guys

替補mid唔好咁大聲啦 問過clozer未

今晚每人射返次

唔反但都唔會撐

可能打af 會出clozer

bench佢哋就要再佢哋團結
呀祖計劃通

Drx

Faker未來人?????

clozer接班人

呢下真係打意識

哭撚左

我之前不嬲講ellim得隻鹿同j4勁
佢打得勁我會話佢廢？
係成班連比賽都無睇幾場係到印象流
Ellim廢左幾多場又當睇唔到
比pyosik撚狗咁打要成隊幫佢都仲可以話唔係佢問題
Cuzz比人搶1次巴龍就屌到仆街
Ellim比人搶左幾多次巴龍 小龍當睇唔到

faker係咪又要mvp喇

岩喇 好似電腦咁 一出黎就送一出黎就送 好快收工

先手比人打到狗咁

Faker Zoe勁到呢
對比返AF廢柴中路

洗泉巧仆街

Drx個個個樣好似死老豆咁

咁辛苦換嚟換去原來最強之人已在陣中

要唔要接收clozer 未來世一

以家Canna個態 如果駐唔到上就好大獲

20萬人睇faker

Faker=Mid
但Fly=Zoe

Canna打到想喊

淨係走咗一個 知咩料

solka 0/7 慘慘豬

Canna西面

你都戇鳩 fly世一zoe 俾人ban到完全冇機會玩

T1用4個替補都可以打贏強隊

你唔好搵果個同faker 比好冇

打到有陰影

Canna 真係好廢

佢自己都知自己唔掂掛

呢家榜尾個件？

縮返喺角落要人安慰

打得咁差 點會開心

呢個無改錯名 真係得努力 無天份

Teddy 706 定唔知幾多 .... 但成場真係無感覺到佢做過野 最無存在感既ad

知道下場上zeus

下次試下沉住氣 唔好推唔中就嬲到交閃送頭 唔好對自己咁殘忍

屌個教練個樣好撚串

T1: this isnt my final form

單殺咗bao

都叫單殺左對面隻ad嘅

ad係咁嫁啦

最尾波團攞晒頭

開心嘅係今晚返去又可以揸波了

咁講就唔啱喇
上年t1春冠嫁
依家先第5

打zoe leona Nid
syndra竟然可以唔出嗰件cp值高到爆嘅魔防細裝然後直上女妖

有兩個世界第一SUP指導都仲咁廢

之前有人話人馬有手就得
係人馬隻英太屈唔關cuzz事

而家榜尾唔係effort

呢場pog 係邊個呢

咁嘅態遲下無正選 仲有無波佢渣都問題

有冇睇尋日Gen打DK

上次zeus咪又係比kingen打穿

連果下鏡頭都去左上面打架 係replay 先見到佢solo 左bao

syndra

成隊打得好咪夠囉
Teddy又唔係周圍送頭
唔洗下下打到五路世一

teddy最高傷

係到教練拎先

19K

Syndra前期冇壓制力中後期打毛咩 出魔防真係同投降冇分別

Clozer咁中意玩ire同咁中意農兵唔跑線
轉打上路啦

今日除左canna 差啲外
T1其他人都打得唔錯

cuzz連續4個games都打得好好

分分鐘呢個打法係T1最舒服

carry點唔係場場一樣

Pyosik咪又係屌打ellim狗
Ellim野區比人打爆Zeus唔要cs都支援佢
相反ellim任由pyosik駐上

第一場睇落空左幾下大
其實都迫左好多個閃
算係咁啦

pyosik今日廢到仆街 希望佢唔係回塘

Cuzz太勁

faker回來了

對線殺到人 穩穩定定咪算 呢場中野肥到咁 ad有手就得啦

dk 4打5 ghost係下路拍手就得

今日佢D隊友咁樣好難打姐

game2 中路自爆 無得打啦已經 ....佢都做唔到d 咩

繼續打 J

game1呢?

keria mvp 又燈

不過依場都唔影響T1要同DRX playoffs打bo5

欠cuzz一個交代

上一場值mvp多d

CUZZ 好慘 出返黎場場打得咁好 但MVP就冇佢份

招q咁，好難pog喎

真係好仆街 之前一定係成隊係到演ellim
搞到佢比pyosik打爆

Game 1... Cuzz 太勁 條火龍如果唔係搶到已經成場唔同哂

雖然唔係幾中意cuzz 但係 game1 真係欠佢一個pog

今場唔似係cuzz啦
前期啲閃鳩用
反而上一場就似cuzz mvp喇

cuzz第一場都冇 第二場更加唔會有喇

兩個心諗: 你重要打幾耐

oner zeus guma molamola
一粒米潛力冇oner咁大喎 只係贏在上季就出道
Teddy有時手軟guma 真係可以頂

我覺得真係呢3個真係可以慢慢試換上黎
隻中就替補就夠

Oner出道隻莉莉亞真係下下訓幾件

叫Keria打中都贏呢隊垃圾啦

隻中賣撚咗佢啦 話哂the best rookie ever

叫clozer試下打上
望下LPL隻虎

賣替補先啦 唔想見到隻替補係T1

呢個真 oner真係抵練
Guma 練好啲意識走位真係勁 teddy都23了就嚟俾人叫廢佬
Canna同Zeus競爭下真係冇壞 俾人bench咗幾場就回態

千巴癲撚咗咁狙擊Ellim

呢3件真係抵練

Oner起碼依家都打上韓服第3
係無乜經驗 起碼都有操作

Guma 同oner可以練

Clozer都可以

cuzz打得咁好
千巴仲唔開心死

Cuzz廢個陣咪又係比人踩到地底泥
更何況cuzz廢個陣都無ellim廢得咁離譜
啲人就只係識拎狀態好個陣嘅ellim同狀態差個陣嘅cuzz比

Agger
反T1 最想見到CanNA Ellim Clozer 依三件野

唯一一個cuzz fans

我諗緊其實千巴係咪同cuzz扑過野/sp

老實講我本意都唔係撐cuzz
只係我唔覺ellim好過cuzz
我不嬲都係講事實 邊個勁咪讚邊個
Canyon同cuzz比 我咪一樣踩到cuzz係地底泥
呢到有啲人比賽都唔睇下就係到印象流
我就當ellim上年係新人無經驗 又少打訓練賽啦
但今年比左幾多機會佢 咪一樣打到屎咁
踩cuzz唔係問題 但都唔係拎個垃圾嚟比
Cuzz廢極都有2個lck冠
Canyon就比唔起架啦
最起碼都可以同clid pyosik比掛

呢鋪我撐你
上年個班撐elim嘅知咩料啦

unified kaiwing 2v5

香港下路好J到

lb, ryze, 蛇女呢d廢老拿手英已經廢左好多個patch

希望佢哋msi有表現
做1st seed

即刻諗起fw msi 6-0開局

今日終於證明到自己係LCK一線中路(係連登)

真有wolf mata教路都可以咁柒
打咁多大賽 到依家都係會行街插眼比人捉

當年keep住用mata的話，可能唔洗4強止步

psg係msi有4強都已經收貨

mata最後個季失誤多到

係咪冇睇過mata夏季賽廢到痴線

唔係T1又從第五打返上第一

要睇廢老心情

KT 出牙blank就唔洗5連敗

俾你好彩打到入final 都唔覺打得贏dk

繼續場場sion都好難講

上次geng根本計住sion出陣
然後打穿下路

Dk好明顯留緊力

smk隻手出事

無單手玩 Jayce sup 已經好俾面

咩事

要做手術咁大獲
好彩已經secure咗第一
鳩打都得

Dllm

職業選手一日打十幾個鐘好難唔傷

唔通要比t1攞冠軍

Secure左第1冇謂比新pick其他隊研究啦 我估大機會呢套玩法玩到playoff先轉

收到風
如果KT或者BRO贏
AF就去唔到playoff
如果LSB贏就AF包尾

Effort 真廢 唔係扮

今年有maple 應該無咩問題

你唔係正式比賽試 靠團練練得幾多

咁都打贏

隻科加斯有咩用

bro放水定點 lava無啦啦上頭追人黎殺

AD CARRY effort 044冇最後個會戰應該041

bro三條龍之後完全唔知打緊乜

都係估姐鬼叫佢地玩死一套都玩到10幾連勝咩

bro個comp 冇琴日t1咁好

提提大家 聽日7點有得睇史詩對決

一線中單大戰

又想燈我Gen

bro

屌你完全冇傷
仲垃圾過af上輪個陣

而家無隊廢得過AF
大聲啲講 邊隊排最尾

AF正式包尾

但係仲有機會入playoff

第6至10仲爭緊第6至10名

AF放去pcs入唔入到top5

AF垃撚圾包尾

下場af輸埋正式出局
仲要對最多人睇既t1 實比人恥笑

劇本：下場反底又贏t1青年軍
最後一輪輸比lsb收皮

反咩底 連包皮都反唔到啦
af咁廢對clozer都輸啦

牙Dead值得更好

垃圾抖音b
搞鳩tian，咪又係pat屎咁

AF上場仲出新仔support出黎搞氣氛

條傻鳩仲要自己送fb比對面

呢排牙dead既表現算係咁
變咗得返佢同Lehends係正常人

下場輪到垃圾kt賣笑

AF得0.39%入PO

唔洗驚燈Dead啦
係人都見到成隊得佢想贏

NS嚟緊打KT 同BRO
都幾難撻q

KT 仲繼續出dove
仲出noah做adc
係咪唔想打playoff

劣狗

呢隊垃圾是旦啦
無期望

垃圾kt出邊個都打唔贏geng 是撚旦喇

Kt有blank可能仲有機會
現在

AF

FPX廢左咁多既

呢句野咁熟口面

懷疑隊長朗講過

我諗落kt唔會係以為自己應該係頭3,打完第一輪就覺得blank有問題先得第五六名，然後就踢佢落去
blank被人踢落二隊可以同t1瘋狂換人鬥一下邊個更弱智

抖音B好似出左事 成班人想佢比V5屌打

事實係改變唔到
廢就要認

Nuguri變左atm
上場軍訓完都唔打保守d

見到1/5/1唔睇ID以為THE SHIT嚟

兩邊鬥throw lpl

nuguri廢到咁

糧已袋 理撚得你

哥玩neeko

無咗個假賽jg差咁撚多

呢個patch samira

睇抖音b呢啲垃圾輸係幾舒服

呢個真 gank中路唔知做乜
sett肥起又帶唔起其他路
Gank下路養肥ad好過
Nuguri第一場咁廢又唔揀坦 又係唔知做乜

邊個係假賽jg

BADD真係好柒

望到KT SUP個樣又廢

bo

仲不思進取玩埋啲容錯率低嘅英抵撚死啦

上次先有人屌鳩我中路路西恩跑線黎把撚

KT要贏了？

BaDD

好想睇GEN G輸

抖音B變咗過街老鼠

KT今日痴咗線?

neeko呢個pick毫無效果
真係純練英

KT呢場打得好好

嘩 多蘭

屌你 呢隊係kt嚟?

隻neeko係諗住有咩用

KT perfect game

Doran岩岩個大

點估到KT 0封Gen

DK點輸

今晚geng d練習生要比人爆屎眼了

GEN G

GenG

lck幾好睇
geng贏dk kt贏geng

你以為哥不懂用 Neeko 嗎?

KT>T1>Gen>DK

geng真係實力飄忽到喊
今日勁 聽日廢

廢到 睇lpl好過

GenG垃圾

唔睇GenG了

世一小虎準備單殺369

GenG 成日比假希望

粒咕喱搞咩跌watt仲勁過canNA
佢揸左幾多對波

Karsa 好似隊隊都有佢d前隊友咁

小虎

LPL真係好撚搞笑

係中國 你話呢 屌女都屌到腳軟啦

Nuguri都有女屌

點會冇 大把支那fans

呢兩隊打到pcs咁

1500萬人工冇女

原來岩岩kt屠gen

kt bot duo
gideon再送多個頭

3分鐘半triple kill

3分鐘3個頭既ruler

笑死KT

下場算

原來上場虛火黎

人馬真係狗英嚟

唔只千五萬啦 應該都千八
不過係支那收唔收得足都係問題 一係就叫人係韓國買樓投資 一係就自己運錢返去
但依家支那咁嚴應該都難

玩Lucian玩到輸10幾cs俾Ori

我虎

369個走位 累全家

KT攞左G1

KT三條友係草叢等左差唔多兩分鐘

無左個個人係到 牙虎勁撚到

doran又企

KT應該心態爆到灰晒了

呢隊先係我熟悉嘅垃圾kt

無啦 rng 勁左咁多

人馬咁勁都唔pick 抵輸

呢個探草會唔會太弱智

KT比人營運到死

又一場完封

1人1場 0封

RNG吹大左

睇假賽聯賽最開心就係邊邊輸都可以恥笑
希望今場到RNG輸

等睇KT 贏埋
KO AF入playoff垃圾夢

個乜鳩牙水退化咗咁多，睇嚟難啲

兩邊都全華班 沒事沒事

E in 入塔再閃走

隻WEI勁撚到

哇...好能刺激

369吹大左

Karsa營運得幾好都冇用 團戰一樣輸 灰到

Tes 個輔助兩場都亂開

RNG營運玩謝TES

ming同wei係團戰上屌打karsa同埋隻zhou
333同埋k9繼續隱形

AF要入playoff夢想
首先花生果隊一場都唔可以贏
之後KT要輸俾GENG 贏花生果隊 再輸完美隊
BRO要輸HLE 贏花生果隊
LSB要輸AF

而AF垃圾隊要贏哂 下下要2-0

諗起都on9

wtf 走位gala

GALA D左右走位

RNG團戰可以4打5 TES點打

ud可以做既野好有限啦 好食隊友

用jkl嘅skin教jkl打機

諗出黎都on9

上年季中k9啲操作好撚勁 特別係隻lb
已經一去不復返

左手回哂塘

應該都係ns入

TES

jkl 9356

明明都係00後 點解k9回塘回得咁撚快

呢隊geng真係睇唔透 贏到hle dk 但宜加打隊連輸5場既廢柴kt打成咁

KT throw

眾籌寄花圈俾AF

KT前期有優勢都可以任由GENG營運發育交換塔錢

之前玩台ser成日見人玩kaisa都可以咁樣扭
成日以為開cheat

RNG死好命執到呢個JG+AD同埋小虎唔使玩坦既meta

ruler走位好風騷

笑撚死KT

熟悉嘅kt nice thorw

20drx要得doran一個入唔到季後了

noah有閃都交唔出

hle應該上唔到第2啦屌你個kt

kt好肉酸

反應慢撚到

同AF齊齊包尾算啦

金身都冇用, 直接比人秒左

可以打NS熱身

重要兩個都係後生而且打野嘅call同ad操作都做得好

貪心啦 諗住靠跳黎走 跳起之前d傷都食到死左

鬼叫佢自己輸geng咩 佢保住第三唔好打t1先啦
chovy幾耐無贏過t1

不過佢地前面放得太多資源慢慢比geng打返個節奏返黎 其實佢交唔交到閃我覺得個波團最後都係會輸

上年夏季第一輪贏過
之後都冇機會對

第一輪打t1個場

其實係無啦啦送兩個頭跌巴龍先輸
本身贏咗個團戰，攞埋條龍應該穩

drx打dk同geng hle個第3穩啦

我意思係DRX 冇打過T1 bo5

drx連輸兩輪之後 第3嘅機會同af入playoff差唔多

t1個第4係咪都穩? drx好似準備落黎

講緊夏季

係人都知DRX冇可能第三

第4第5冇咩分別啦 咪又係互打

係啦 但第4 5 係對打

4 5名係咪都係互打 是撚但啦

隻jg 點算執
打到出晒名隊野解體各散東西啫

尋日psg 2v4 u記走位都勁撚誇

Doinb同tian不和？

有無人同我一樣 深夜支持TSM

幾點打

4點睇TSM血洗TL

有冇人睇緊

Spica 好撚廢啊 屌你老母

係TSM好撚廢

DL sneaky 係咁屌鳩蛇蛇seraphine 廢

Swordart 今場都唔得

TSM咁都俾人反勝真係好醜怪

呢隊野真係打緊職業聯賽？藍寶無大都想去爭條龍

TL 要3-0

唔通讓二追三

huni

Huni 廢到癲

勁Gnar 真係好無解

swordart都唔掂，啲技空咗大半

tsm 或成最大水魚

Pick酒桶究竟有咩用

退化左勁多

POE玩唔到 Bjergsen咁
就唔可以好好哋俾佢玩啲法師嘅咩
Bjergsen 柒BP

算啦TL啲人係高一班既

之前又屈哥霸凌又話deft子無心機打 doinb把口咁臭 9up無成本 身邊d隊友日日比佢咁9up法 邊個都同佢不和啦

TSM, also known as “Tossed Six Million” is a North American investment firm often known for their innovative investment strategy of burning up money and failing to return any meaningful results

TSM, aka "Tiananmen Square Massacre", is a myth propogated by Western governments to destabilize China. The hoax supposedly involved military suppression of democracy protesters using troops and tanks in June of 1989.

feel到t1今晚會畀fly打爆

其實上年D操作都係咁廢,但上年D隊友聽佢CALL同埋全隊操作怪

TSM 點解咁嫁

咪癲 齊齊恥笑AF仲好

軟皮蛇出名喺中前期d call
技術冇話特別勁

佢去到個邊係咪因為英文唔好做唔到 call位

漿臣咁勁架咩

牌面上係
但TL其實比想像中冇咁勁
Game 1 係應該贏
今日成隊得POE打得好
不過一早預咗依隊野都係第三嘅料

AF算鳩數
輸埋就正式入playoff夢想收皮
佢Facebook 好意思請人

TSM是最爛的隊伍 by 垃圾蛇

兩隊垃圾隊AF TSM都好燈

睇到瞓左，tsm贏定輸

Starting for @DRXGlobal

Kingen
Pyosik
SOLKA
BAO
Becca

Starting for @DWGKIA

Khan
Canyon
ShowMaker
Ghost
BeryL

SM仲繼續打

SM咪撚打留力Playoff 算啦 贏同輸都一9樣既比賽

單手都夠打

唔捨得唔送drx落去

7點睇AF收皮

sm唔打有後備咩 睇名單唔似有

有

仲有3個鐘多d

AF要入playoff夢想
首先花生果隊一場都唔可以贏
之後KT要輸俾GENG 贏花生果隊 再輸完美隊
BRO要輸HLE 贏花生果隊
LSB要輸AF

而AF垃圾隊要贏哂 下下要2-0

收皮啦AF

dwg top mid都有後備

Top暫時冇 扔咗落2隊

朗係真fans 正常連scenario都唔會諗

zilean

SM 當Rank 打練英 ?

重現鼻神榮光

PCS同埋LCK都同時pick左極靈

sm

比鳥炸死

隻雞

cls

笑撚死

rakan點解帶唔走d雞

今場呀鬼 透明

呢個PATCH既kaisa輸左幾多場

未夠肥, 完全冇傷

好精彩喎今場....drx 班新仔真係好勁下

canyon亂鳩咁衝

好似CANYON 一打咁, 其他4隻冇傷

No stake比賽就出後備算啦

DRX 勁到

佢幾次會戰都後到

原來牙鬼0/2/0

邊有後備

唔夠傷

D團精彩到

DK好低傷, DRX又係咁回血

SM 痴線佬

Khan無傷

DK 咁都羸到

牙鬼咁都換到

ghost終於做到嘢

打撚到仆街

韓國啲賽評叫得好好笑

drx野中AD正常少少都贏左啦，玩到屎咁

CANYON

DK 後期D團真係好勁

隻馬

canyon 殺唔死 係咁衝

北極熊

DK真係好完美

SM痴線佬一個人追住4個人黎屌

同埋DRX又係到玩追人，琴日T1個場已經柒左1次今日又柒1次

咁樣都贏

幾好睇 有來有回

放renekton seraphine都贏

英文賽評D 笑話都好正

今日有faker Cuzz Canna

[2021 LCK Spring R2 vs AF]
Canna - Cuzz - Faker - Teddy - Keria
⠀
연승의 기세를 이어 오늘도 승리하겠습니다.
얼마 남지 않은 이번 시즌, 끝까지 열렬한 응원 부탁드립니다. 👏
⠀
We'll continue our winning streak with another victory tonight.
Season is almost over, please keep on supporting us. 👏
.

點先叫正常 係lck入面最少都中游水準喎
唔知以為drx中野ad係垃圾嚟

又唔出世一中路

對drx咁高要求做咩
成隊新人咁滯

講今場姐，明明今場應該係贏到，dwg都比哂機會

實力差距無得講 打中下游隊咪唔會柒

DK好完美

玩seraphine對住隻有極靈加速既人馬可以點玩canyon輸左一場團之後就下下衝鳩solka

SM 先係接班人 膊頭夠闊

drx有打好差咩

DK人馬搭極靈
下下鳩衝入嚟 可以點搞

Bang終於可以同Faker打

今日等Faker畀fly子打爆

Dwg咁樣都叫比哂機會？
自己睇返最後3場會戰牙鬼咩操作啦
Ruler都未必敢咁玩啦

點唔正常法 又冇空大
又俾人馬zone

半血換滿血xayah真係冇咩人敢上

打嬴團戰就食OBJECTIVE 一係退，兩日都係到追人追到對面番生
比人反殺晒晒D時間

見到DK玩極靈, tsm 係咪又要屈極靈屈到拎冠了

唔差啦，但某D決定可以更好

最錯係龍區贏團走去食巴食龍等龍魂+seraphine仲好

唔關人馬哩隻broken英事啦

關CAN仁呢個BROKEN的人事

我覺得要食巴龍喎
係食完比對面殺返幾件拎唔到塔先係問題

所以唔應該拎 打完成隊太殘、本身又太早期打得唔夠快
同埋留意番個BARON BUFF最後係負錢

所以更加唔應該打

又放人馬 簡直智障

仲放人馬? 真係on9

咁係結果論啫
食完直接放生kingen根本冇事
最尾反打死幾件又拎唔到塔梗係負錢
食龍等龍魂根本冇用 後期歐拉夫同人馬影響力唔同級數

見到坦裝人馬可以單殺Olaf
就知呢隻角做壞咗

Sylas

其實唔結果論，你食巴龍對面中重有7成血重可以係咁煩你，TOP TP番中路個下其實都見到個結果啦

CALL個個應該預視到呢個結果先係，重要琴日定前日打T1同一樣的錯誤先柒過次

5打2有咩可能唔食巴龍 走去食第三龍等龍魂 唔好玩喇
食到3000-4000血 showmaker先tp返過嚟 前面得khan係巴龍池外

gg?

可以準時睇Faker 打 Bang

唔係準時，應該可以早開

skt打af 出咩人都贏啦

毫無翻盤餘地 15啦

係AF出咩人都羸

幫AF風扇公道咁講句
T1咁完美點會輸

星朵拉呢隻英近期有冇贏過

SM D技準到星朵拉輸比極靈,真係痴撚線

不要再說了

連下路都輸埋 同打t1一樣第二場直接爆炸 唔使打

DRX又心態爆炸ED

我淨係反隊長朗
但今次要好公道咁講T1咁完美真係好難輸

可以/FF了鏡爪比人屈

你鍾意點睇就點睇啦 同一件事連續兩日發生都重要嘈，是彈你

JG輸3lv

0封
0頭
0龍
0塔

pyosik

屌打 最衰唔可以/FF

屌 又入我數

易過食菜

無perfect game

Drx會唔會比人打爆心態

燈到 perfect game 唔到

同琴日打T1個劇本一樣，第1場比人反CUP之後，第2場就自行爆炸

新入的心理要TRAIN下先得

打到drx傻左咁款

不過第2舖唔ban人馬係咪癡線

又放人馬比人地 究竟幾大既信心係咪以爲賽勒斯偷完可以反打

下一場幾點開波

630? 或者再早少少?

AF不知不覺已經5連敗
應該由4-7輸到最後4-14包尾

你連垃圾隊都燈，冇人性

無呀
係尋日睇AOE比賽
之後見到TSM比實
就支持下佢

基本上 如冇意外 LCK12345已經定左 除非hle輸bro 咁T1就有可能第三
反而6789競爭激烈

到底af kt drx會唔會連敗到完季

其實定咗好耐
Playoffs top 5 seeds lock咗好耐

6-9

講撚完未

一開始預af起碼第6

點知依家包尾

睇完飛機杯 仲setAF有第6

一開始預lsb9 bro10

xiye畀人雪咗?

飛機杯AF係唯一個隊0-4包尾
咁都set第6對佢咁有信心

Jdg買左xiye買左mystic 2個都好似冇出過
唔知想點
唔要就放返出黎啦
你睇下冇左mystic 既AF
打到pcs下遊咁

Xiye都慘嘅
去其他隊都打晏先發

唔覺得牙膏好過xiye好多

xiye咪出過 輸到仆街先出返yagao贏返
至於mystic好似比唔知咩隊昆左比人壓價
但個陣隊隊都組好哂 想要佢嘅又出唔起錢

1.07%點計出黎

1.07%
起碼>1%

AF浪費晒Kiin

冇睇一排原來africa排第十

WR WITH GOLD LEAD@15 MIN 得4成

網吧仔自己都廢啦 今年係得round2 打GEN
3場都打撚爆哥 先叫到回春

其實AF個教練最大責任
邊可能咁嘅人馬教到包尾
唔係話要top 5但第十真係好唔合理

牙Fly黑撚晒面

都明顯，點可以D MARCO差到咁

自己選

Faker應該會出盡力打Bang子

AF已經在研究msi的對手

Fly準備證明自己

唔好

Bang 隻 tristana

終於睇到FAKER打BANG

Bang 用trist
我屌 又爆線

Faker要面對自己s7嘅心魔
Bang隻炮娘

Faker viktor

終於有得睇faker對bang

竟然咁早就揀viktor
好唔尊重牙fly

ssg bang

垃圾洗咩尊重

Faker今次仲唔報番上次final仇

AF識ban Seraphine
Lehends隻牛應該0W6L

Faker 呢隻好廢
雖然當年都拎出嚟打過吓世界賽

Fly TF我關機
你地睇啦屌

TF

Misaya Fly

Fly tf

fly係faker面前玩tf

屌你笑定先

Let's go Cuzz

S6 FINAL GAME5用呢隻拎冠喎

又酒桶

Canna招牌嚟

最大責任： 買咗Bang返嚟

網吧仔隻Aatrox好耐無見

Game 5 追住波比打wo

唔撚玩.gif

話事話廠長上水未

bang 炮娘 夢回s7

fly子同bang子頂住啊

Fly秘密武器

一炮打走RULER

前期幾勁 後期都送返

又印象流啦
S56 faker玩呢隻輸出爆炸
crown main viktor你又知唔知佢viktor打faker個陣比佢隻ori團戰秒左幾多次

T1 bp幾好咁

faker: 我要打ad

Faker 81.8 % win rate

Faker Viktor win rate 81.8%

已經屌緊fly 隻垃圾

81%邊個話佢廢

又廢?8成勝率都廢

印象faker玩維克特秒過唔少人

連燈仔：無100%都係廢

中路已經輸緊10cs

Bang子勁到

Bang

bang惡到

msi final Game 5會上場

睇嚟呢幾年玩得太多azir tf

Canna已經輸cs

teddy無哂雙招 TF應該會係咁強姦下路

中路前期TF可以輸兵 勁到呢

Fly

喊乜9嘢
你賴屎啦

canNA輸成20cs

成隊係得dead咁穩定

T1 仲要有faker 咁少人討論既

Fly子紅卡

落地紅牌

紅牌 我屌你老母fly

8成? 準備冇

bang 用trist殺faker

紅卡

想問T1係米已經變左做AF 私家雞

AF條bot 都係前SKT
Lehends係青訓？

又想用tristana 打到faker喊

Fly娛樂下大家姐

咪一9樣

AF 一早打成咁未幾好

係呀

SM表示忍唔住笑

T1班7頭

AP酒桶

牙bang今場要證明自己
AF成功比假希望撚佢班fan屎

t1廢撚到

Teddy俾Bang子單殺

呢場假賽

T1送暖？

af上曬電

前任屌打現任

三年前又唔見bang咁勁，屌佢老味

AF唔好比假希望我地啦

呢到既af fans 要精浸了

T1做乜9

其實teddy唔一定輸

垃圾Faker 退役啦

後備mid真係普通料

Clozer要出返嚟

shaker

太子

Clozer熱緊身

太子忠粉?